而家香港仲有無人玩遙控直昇機

之前退坑賣嗮align t-rex250, 而家又見到 omphobby 有隻 M2好似好堅

細個玩過唔識玩
一飛就自轉

點解唔玩競速無人機？

唔中意四軸，都係直昇機型仔d

想玩航拍機

九龍有邊個位可以玩到

好多黑警玩 地點係下城門水塘（大圍果邊上）

富山去過

玩開1/10爬車同1/14拖頭
但一直都想試下玩直升機

有冇室內細部既好玩
一路都想買返架係屋企玩

而家越黎越少

之前睇到viu有個節目講玩具
話李龍基有玩
同埋仲有個好大個場放飛機

我都諗緊買M2, 不過最大都係飛過120級D
嗰d機仔, 唔知飛唔飛得掂呢部...

不過direct drive main rotor 真係幾吸引

玩過下V120D同250仔，太燒錢，正常飛都會有損耗

聽聞就快出M1

以前用部V120D01係室內練四面懸停, 換尾傳動軸連住主齒輪嗰粒細齒輪換到我窮

而家d新機襟玩好多

咁可能等M1出埋先再算

我明，大牙盤底果粒傘齒成日爆

屌，而家控都無埋想入新機都唔知點

控嘅話可以買個有多高頻頭既控或者買walkera既控再自己改裝. 咁就可以一個控玩晒所有機.

之前果個就係devo 10 加幾個高頻頭

以前玩過CB100 勁難玩同操控
之前市場越出越少機仔
最後得返四軸多
其實我都鍾意直升機多啲

呢個控好用呀, 我都係用佢你賣咗?

果時打算斬手指退坑，一鳩放嗮

如果而家入富他爸T8J會唔會好on9

devo10裝太多高頻頭其實會好易失控

無GYRO係難玩

而家d機易飛好多lu, 嗰d有6-axis gyro system 既同四軸有得揮
就算以前第一代flybarless system同而家嗰d都差好遠, 何況你嗰部CB100有flybar
不過以前上網聽講CB100已經算係易飛